babykingdom成班藍絲話連登仔垃圾

人地打落水狗咁打

黃既過曬檔去baby discuss啦

babykingdom好似已經變左五毛專區啦，同香討一樣

黑警藍絲一律叫共狗

黃既一講野就比你地ban

咩係李家小魔怪

五毛圍爐取暖區

李+x

baby kingdom?
咁撚折墮？

Babykingdom有人查過7成ip來自大陸，唔好太在意

有人話過會員有好多水炮車

呢個好似話係藍絲搞嘅鬼forum

咁班黃絲又真係垃圾落水狗嘛haha
要接受下現實架喇

你收皮啦

腦子是好東西,可惜你沒有

又係依句 好悶啊
冇腦剩係識抄人 自曝其短你係真智障黎喎

你個名已經係抄人啦,你要自創嘛
叻仔

俾人直線話智障 回返人一句叻仔
喂 智障仔 你冚家都應該係智障 睇怕都係雜交岀黎

求仁得仁
會員編號: #362029
註冊日期: 2020/7/1

已入 LIST，自己好好檢討下。

果到警嫂同大陸女人為主

係咪有得制裁我架？

係，牙連 bam 過唔少五毛，你係咪想做下一個